點睇關SIR見呢期連登屌仇思達 佢就衝出黎踩多兩腳

之前又唔見佢辯護

一個人佢淆底呀
見人多咪出黎執下雞囉
勇武喎

牙蓋當年玩收音機單野都係神驅條撚樣推post先

其實唔係蓋泥

小心關sir唔比你過澳門叫雞
佢澳門人來

講到打上去會益咗仇思達廣告錢
咁佢又上D100 咪又係益咗八婆玲
橫睇掂睇都係幫佢提高知名度啦

關sir仲勁過微辣

我識好多澳門有背景人士

雞蟲?

米尾

蓋青喺澳門有無炒場？

帶勞力士返香港賣

你識唔識分隻勞真定假？

識

牠兩個都唔敢再行入波台
好打極有限

幾時帶下澳門妹來香港搵吃

炒金光飛航